睇左呢條片再望番依家香港情況 不自覺流左幾滴淚

自已竟然睇完會流淚 究竟係乜原因